一哥同林鄭去清真寺，道歉唔代表前線差人！

之前張建宗幫差佬道歉都比前線屌到飛起

[突發]今晚18區都有野搞

可能當日渣車既就係林奠同一哥呢

一個裝甲車
一個水炮車
去到彌敦道街尾贏

一係就一人支炮
一個就射顏料 一個射胡椒水
藍色多當你贏

一哥射到press成身都係

揸車開水砲嗰個唔駛道歉

林奠唔代表一哥
一哥唔代表二哥
二哥唔代表指揮官
指揮官唔代表CONDOM狗
CONDOM狗唔代表司機
司機唔代表水炮車
水炮車唔代表水炮
水炮唔代表藍色水
藍色水話唔關佢事 佢都係比人吱出去

結論 無人需要為呢件事負責

結論咪係吱水果個

一哥揸車，林鄭射水。